一人一個畀Frd發現連登Account既解決方法

除左買起佢之外仲有乜方法

女仔既話就FWB

上連登開post問人解決方法

咁你開post你個fd
咪知你想搞佢

改名
開過個新ac

#35946

所以開新ac係最好

同全世界講

俾人hack左

跪底求佢地唔好爆

落樓下7仔買多個連登ac

冇哂卡

比得人發現仲想做連登仔